點先算好男人?_?

我

$

去同個女仔表白...佢就會話你係好人